[求game]有冇d好似Citi skylines咁 但有戰爭元素

淨係諗到Rimworld同 Castle and Kingdom
前者好似淨係著重於打鬥 後者見好多人都話好快就爆di

想玩Citi skyline 但就咁睇住d人周圍走驚好快悶

每當失意時 就好需要呢類遊戲

anno 1404

好似ok wor
係咪好似羅馬2 個種？

不過有冇現代小小

文明系列？

舊game 就有
Knights and Merchants
工人物語系列

冇得自己design 個城喎

大家有冇玩 Castle and Kingdom?
係咪真係咁唔耐玩

btw, 羅馬2 同 AOE都唔係咁岩我口味

tropico 3,4,5

凱撒大帝iv

tropico有戰爭元素？ 印象中好似冇

tropico 5有得打仗 打叛軍，借人錢唔還畀外國入侵

睇睇先

幾好玩，但冇得控兵

未玩過tropico系列 可唔可以講多小小
係咪有得由以前發展到去現代？慢慢咁升科技？ 如果係咁既話真係好吸引wor
睇trailer冇咩點見到有打仗呢回事

之前就咁睇一睇以為都係就咁普通起樓game冇咩特別留意

SKYLINE本身係主力玩城市同道路規劃又何來玩到打仗
要起城市又要戰爭係玩策略型OR即時戰略...
不過傳統即時戰略都沒落左一段時間都無咩好選擇
文明系列算係兼顧到種田既樂趣同戰爭向外擴張既需要...又夠精神時間屋...
如果純起野...Planet Coaster都好好...好細緻...微觀向

banished?